// Ameer Alnasser + Nakib Abedin + Alif Rahman
// APCS pd06
// L04: Never Fear, Big O is Here!
// 2022-01-010m
// time spent: 2.0 hrs

Disco:
QCC:
 * When is it better to use SelectionSort over BubbleSort?
 * When is it better to use InsertionSort over SelectionSort?
 * When is it better to use BubbleSort over InsertionSort?
BUB-QA:
 * q0: If a pass requires no swaps, what do you know?
 * a0: It is fully sorted
 * q1: After pass p, what do you know?
 * a1: The element at index p-1 is correct
 * q2: How many passes are necessary to completely sort?
 * a2: No more than length-1
SEL-QA:
 * q0: How many passes to sort n elements?
 * a0: n-1 passes
 * q1: What do you know after pass p?
 * a1: p elements are sorted until p=n-1 where p+1 elements are sorted
 * q2: How do you know if sorted?
 * a2: after the n-1 pass, it has to be sorted.
 * q3: What does a pass boil down to?
 * a3: finding the minimum of a collection
INS-QA:
 * q0: How many passes to sort n elements?
 * a0: It takes n-1 passes.
 * q1: What do you know after pass p?
 * a1: p+1 elements are sorted in the partition.
 * q2: How will you know when sorted?
 * a2: When the partition size is equal to the array length.
 * q3: What constitues a pass?
 * a3: When an element is added into the partition.
 * q4: What must you track?
 * a4: We must track partition size.
